係restaurant Gordon Ramsay 食緊飯，有咩要注意。

食緊頭盤

食屎好過

冇嘢要注意

暫時d野都幾好食

叫你地個廚出來見我

我都想見佢

邊個比負評

幾錢

好味到咩程度

我個set就175鎊

可能係心理作用，但佢d野食落去有一種好舒服，岩岩好既感覺。

strong post leave name

個口感好正，軟得嚟又有小小彈牙。

但真係碟碟都好細份

it's fucking raw

晒命post

係阿，我都預左。
食佢依d都係重質不重量

分享下姐，一山還有一山高

唔知香港嗰間點

服務都okay，好似得14張枱，但有7,8個侍應。

Order idiot sandwich

垃圾

未食過，我旁邊出到去又有一間專食牛扒又係佢開。

係點？

冇乜特別唔值咁既價錢
外國好好多

佢個碟點洗得乾淨

隻碟睇到起哂雞皮 好撚嘔心

以為會食hells kitchen個d
呢d野食睇到都未必有興趣食
樓主係為gordon ramsy個名去食定咩

其實去依啲地方食唔食得飽
窮撚未去過

依個係110鎊既餐

好精緻

係阿，每碟都好靚。

去得呢d地方都唔係為飽喇

唔會飽，但比到你滿足。

我手機無電 其他相遲d再up

垃圾黎 D簡單野都咸撚到痴線

2個人食左325鎊

可唔可以講一講個d係咩黎

香港個間係咪都會試到gordon個signature dish

加埋甜品其實岩岩好飽

痴線架

綠色汁個咩黎

早排食過百幾鎊既餐 唔飽 但真係幾好食

你兩隻貓b 點

175鎊係7道菜有曬

多謝關心，好返好多。

侍應：唔好意思，主廚Gorden Ramsey 行開左，叫Aaron Ramsey 見你得唔得？

fine dinning LAUG有冇叫酒飲

提前幾多book?

你乜都食過嘅

( Show Blocked User - 呠嗶呠嗶嗶 )

之前都去過食lunch set, Service 好好, 食物Ok既, 但又未覺得值咁貴.

好想見佢真人

隔離啲汁好似我隻貓嘔毛果啲野咁

邊度, london?

好尷尬

屌你老味樓上貼蓮蓬個個冇撚野呀嘛

香港個間超級一般，係個他他醬幾好食

有冇帶埋隻DONKEY去？

Blocked

where's the L A M B S A U C E

其實佢車輪咁上，食到最後都飽，但嗰種飽係你慢慢食食到飽，唔同你香港食一大碟牛河嗰隻飽

樓主記得記得比tips
我同host出去食pizza佢都比5鎊(十年前)

神早流流睇d咁既野好撚嬲 blocked

我就一個月，依加你book 9月都係10點打後。

呢個好唔好食
勁似茶餐廳炒蛋

香港個間暗到睇唔到menu,啲侍應又無禮貌，仲成日踢到我張凳

係，Victoria 嗰邊。

平過鼎爺

窮撚未食過好想試下

hi

唔識點形容，佢d野食同出餐既時間會令你覺得好舒服。我食食下，無點同人傾計都不知不覺成2個半鐘。

可能佢都有個人之處，但我就無咩特別想試佢手勢。

我走嗰陣個待應都話我知LKF有間，但上面有巴打話唔好食。

依個意大利餃嚟，不過佢有個頭盤真係慢煮蛋嚟

我認我文化唔高, 但我真係對食物份量得隻碟十分一既餐廳無咩野興趣

好彩唔係食緊野睇到，不過我依2,3日都會去食第二間法國餐，遲d post 埋上嚟。

Btw 我上次去過間平民既餐廳，佢d燒海鮮同d高級餐廳有得比

巴打RICHARD

都唔關文化高低事既，好似大排擋都有佢既魅力

London依間幾好，出入會幫你拉開張枱，但無踢凳依d事發生 。

我無錢 ，btw 突然醒起上次係london都食左nobu，結論係香港nobu無論景同食物都係好d 。

nobu食lunch 嚟慶祝屋企人同朋友生日係唔錯，價錢平過夜晚，但通常食佢d熟野，好少食佢d魚生

香港唔好食

上次去佢開定徒弟開，食威靈頓，好多汁，佢無放血水，搞到蘇皮濕晒

嗰d會唔會係肉汁嚟？

raymond blanc 果d有無食過?

食完比幾多tips?

正常做法係切兩邊，等多餘的汁流走，如果唔係，會太多汁令蘇皮變淋，最後會食淋晒既皮

IT'S FUCKING RAWWWWWWWW

未食過阿

我比左20鎊